秒回

今日之星：路絲

慢

唔好再講佢咩咩咩 小心佢比人相認55

睇下路絲開唔開嘛

YO

我愛你

大鳩

不嬲都係老G開

緊係留返比你開

佢呢啲咪唔識do

下

算啦

岩岩行開左嘛

天天仲唔瞓？返工啵

hi gg

身邊所有朋友都上 個個都有帳 hide嚟都無謂

大巴

呢度有講：

我慣咗嫁嘛
Btw 啱啱講果到7月尾有 通常會早兩個星期比form姐係7月中 有性趣搵我比form妳填

Keywords唔好講Thx

老雞要返工又要見工？

Me ar

肩巴 唔係我

得，冇野，搞錯左，自屌三千

hide左唔可以用google search

學到嘢 原來係咁

屌你個柒頭仲講

依家7月尾應該都快

hi天c

自膠一打

點解岩岩喺到啲巴絲個個都唔見曬 weak 得咁快

咁就拎到contact

愈黎愈早1001

返工搵兩餐姐

要開新post 搞到覺得已經好夜

老雞辦事不力

可能以為冇再開post，走左

唔知呀 有性趣再話我G

我有積極推動氣氛架

Btw 你份工真係多女 有性趣啵我

天絲有無份做

肩呀柒頭 果個膊頭個膊

有妳係到已經降低晒啲女嘅質數

多女=/=多靚女
Quality matters

Ok 我收皮

No ar

Does not ever matter

唔撚係掛

For real

愛大家

有冇人同我一樣好撚憎油頭粉面既靚仔？
話說之前interview見到個男仔，高大靚仔，但佢好厚妝，見到佢個刻我內心極憎佢，雖然我本身係最鐘意高大靚仔

我都愛你

喂呀 sorry 撚住講下笑 唔知令妳覺得難受

心痛天絲

靚又唔得柒又唔得

屌 生左瘡

南泡嗰款？

可能條仔皮膚差呢

抵死

我要mon幾邊 會慢屌屌出現

做唔唔淨係傾呢邊

冇人care囉

又冇咁光感肌，matte d
外雙眼皮，應該有畫內眼線

晚晚偷食嘅後果

因為我個叫春po&weak po有生意

係囉 天天唔愛我了

睇佢唔舒超

今晚有聽你話無偷食啦

I dont care

有可能佢係gay

咁乖？

嬲

多女咁又點丫
銀行夠多錢啦

睇佢唔順超，本身係地下見過呢條友已經覺得好憎佢，跟住上地去interview個層又見到佢，篤眼篤鼻

唔會令你失望

咁佢開口點

攰了 心累了

Love you

今晚你都無講野

訓唔著

好開心

一齊傾

好難接受

月巴we love u

G

天天sorly 唔好嬲G me

d姿整男

睇個勢就似啦，深啡有前陰頭

無乜嘢講

廢9

冇聽到，佢in第二度

你講講下好似我個fd

嘩頂，仆街啦

可能係智慧型

做咩事唔開心

做緊呀徙文

咩科

mkt

總之一見到佢我就已經好憎佢，雖然唔識佢，上到去interview個層又見到佢個時我心諗：頂乜又係呢條粉腸，死撚開啦

係咪肚仔餓

咩智慧型

marketing?!

真係秒回唔使瞓

MK

即係講野好有見地，份人聰明，我最鍾意呢種

來吧

怕唔怕遲啲日日見到佢

Weak

加油，我都好懷念凌晨做assignment既日子

hea做中

聽日要返工果啲瞓教喇喂

橙

煩搵工姐
本身想慢慢搵 但俾人煩到無得唔搵
我好驚接觸新環境 所以好多工都唔想做

睇見個死人樣都唔開謂

你有冇咁多問題問

應該唔會啦掛

想做咩

呢句真

咁我自己收皮

同你同層就應該有機會 做定心理準備好啲

屌
Damndamn你依句笑到我傻

你答哂問我啲問題 我就答你

想了解你地多啲姐

笑

你有問過咩

我雖然懷念，但唔多想再做，因為係有血有淚既

臭雞每日一問

呢度應該我差唔多最細，天絲最老

最歲呀柒頭

D絲每日一撚狗

就係唔知
人工唔使高 總之輕鬆少少夠我做兩個月就得
送外賣好似唔錯 但好多又要你做埋樓面 我好驚拎嘢食 又熱又重

癬鳩巴召喚

你幾大呀 幾高呀 返咩工呀 食過幾多女呀

訓了 byebye

Hu

Damndamn 嬲了

Same 之前返過一日酒樓 想死

嘈交，釀分手危機，借個post發洩下

Bye bye I love you

講

到呢個鐘數開始餓

我weak啦

月巴唔使咁擔心，俾啲希望你
可能你會鍾意新環境呢，可能有靚女同事呢，可能你會返得好開心呢
都可能會中伏㗎，但係懷着樂觀總有轉機呀！

我愛你們早抖

講還講

早抖天絲

返過一星期KFC
成兜雞重到我 又熱 唔覺意成兜雞跌晒
果陣真係返到好大壓力
直頭有陰影

我唔會貼

你幾歲

mo me

88天絲 多謝你

十鳩

跌哂啲雞

啲雞同老雞一樣臭

去煮囉

番到屋企個個都訓晒

天絲早抖 愛你

屌你

一齊既時候都會成日嘈，呢幾日放假外遊，短短日子都嘈過啲濕碎嘢，我都係想幫佢手問嘢，好激動話我幼稚，我忍住，但都係嘈，嘈到最後佢自己走咗去搭車，一。言難盡，只係究竟係咪次次都我唔啱……真係我幼稚?

天天幾歲

我未

做咩呀

臭雞有冇170

Damn嬲了

等緊你咋 未訓

你應該同我同年

我？

你咁後生嘅咩

你唔同。player!

大鳩巴

我

月巴

屌我想聽埋依個topic先weak

最多差一年

damn

唔好咁快訓啦~

Miss u

仲以為你已經廿幾歲

Damn幾歲

屌 我似咁老咩

似mk妹

似呀 你上網買底褲果下覺得你似廿幾歲啲女人

你地人得咁快

妳幾歲

我覺得天天應該20左近

人咩

我地手速勁

你地真係好後生

屌 我唔鐘意出街 唔代表我老

唔好氹我

岩岩26路過

咁你係咪mk妹

天絲老啲

想媾姐姐

唔準伸脷啊

兩晚唔見你 唔開心咗好耐

幾點返呀?

布

布絲仲係咪處

咁撚細咩

聽日考車 好緊張訓唔到 求安慰

考車加油 遲啲到我

我都覺...光頭中佬here

痴撚線！ 你唔周街問人扑唔扑野？

加油1take pass

沒焦點因找不到你

我晚晚都係度!

hi我叫華dee

答啦

考邊條線？

大鳩做到咁晏既

天天妳sure返我果份？會傷心

因為好多千禧bb...

關你撚事

你有兩晚3點先出現

你係細呀

考車咁撚rich 那有車那有車位那有油錢

咁你快啲同我走!! 即刻!!

屌你老布

第二次了 唔想有第三次

呢幾日忙到hihi

Rich

我都考左4次 加油

引人食野

後生考左個牌保險咩都平啲丫嘛
你依家無你將來可能會有加嘛
比啲大志啦老雞 成日咁灰

考完 買車同working holiday 二簡一

青頭得罪你牙？

果陣岩岩收工~

救命啊

夜啦

笑死 大巴大巴打落肩巴度

有無工介紹

1 take pass
利伸：好演員

我戇鳩仔sor

又話唔po

好想食宵夜
但怕肥:同訓唔返 一陣9:30學車

大巴都趕我了
早抖各位！！瞓醒喺膊仔個post見

記得返黎

好 幾歲姐

早抖啦姐姐

問左五六次都無答

成日覺得擰頭個姿勢誇張仲危險

女人係咁

55

以前15、6歲個陣網上啲人永遠大過我，而家真係新感覺唔同哂

不嬲都要擰到好後先可以pass

你收聲啦臭雞

老g how old

呢句野 好熟口面

幫我抹杯

頭三次衰咩

屌你聽日幫我問

天絲老過你，唔洗worry

無女

是咪要誇到望後面隻窗

唔信~

又抹杯 又唔請呢度啲巴絲

聽日放假

咩杯

咪就係

因為真係好等人洗

請我呀

呢度好多人無業

真係要望個喎
如果唔係個車身真係會有盲位
一扭fing到人個喎

係咩

玻璃杯 水晶杯

請我呀⋯

咩無女

膊仔又嚟啦

得我一個全職做狗

請me

佢就今日無 掛

肩巴讀緊書

但會比你恥笑我 不了

好 我會照做

唔吸引

肥仔

火機呢

答非所問。。

嘩 樓下就有？

減緊。。。

chur完天絲chur大鳩

認錯人

D絲都weak 左

請我呀 想返工

佢嬲咗

請埋我

減緊

淨係掛住啲絲打
你好囉喎

仲有你囉 你又用粗口鬧我

啱啱睇片睇到做炮友嘅規則
乜有呢啲咩？

請埋plx..

Damn 97嘅我地2字頭了唉

唔是我食

你想要炮友

咪係~

大鳩我一直都叫你請我唉

有女就收皮啦

Dirty

臭雞係咪問題少年

我想要老雞

炮友都係互取所需
正如大鳩巴請呢度啲巴打都係一樣

似係

你食唔食魚生

我無請
如果唔係怕比你地笑
我早就請左~

食住麥樂雞先啦

呢樣唔答

好肚餓嗚

請我呀喂

邊有人會笑你

怕什麼 我仲好笑啦

屌我返炒散乜鳩都要做 包埋抹杯忙到pk先59

唔食

未剪頭髮 勁辛苦

聽日去啦

請我呀大鳩巴

剪髮舖好似聽日休息

大鳩pox

點解會笑你 可能係你笑我地

我哋趕走咗人

臭雞係咪有好多問題想問我

佢怕咗我地了

佢想媾妳

肩巴趕走左姐 關我地咩事

係

大鳩巴 唔好走

點秒法 可以秒入黎嗎

我都有份

不了

咩姐想返工姐

我係到

你問 但我唔一定答

我問呢咁

你地兩個

召喚大鳩巴

佢可能以後唔入嚟了

我仲係度~

唔可以

未用過tg~

請我丫

謝了

請我

無走~

食

做咩係咁召喚我?

記得唔好走

1至靚女
你比自己幾多分

請你老母

怕你地走晒多啲~

你講乜鳩呀?

岩岩攰得濟唔小心訓著左

攰就去訓啦大鳩，我地幾時都係度

請你老母，chur 完未

仲要做公司野呀~

你晏就三點已經做緊野

請我喇

仲有無人

大鳩巴 你休息下啦

咪係囉

4點~

你唔當我係人~

岩岩休息左架啦~

一分至靚女
你覺得自己個樣有幾多分

係大鳩楊過

我十點都訓左陣

點解唔問 1分至10分
一分至靚女 中間果啲點答你呀

攰 瞓 聽日再上parttime網睇下有無工

Weak
e
a
k

早抖啦月巴

又無晒人啦雞雞

w e a k
e
a
k

早抖

我整得靚啲

點算 大家都早啲抖囉

我食緊餅

我打緊機

咩餅~?

渣ga

芝士 好撚難食 隻芝士臭

唔覺……

圖

咩芝士~?

你走啦

我應該點答

返咗房了 唔想出返去

你聽唔聽廣東歌

係都唔走

聽

我聽~

對上一首聽左咩

彈出彈入

大鳩聽咩～

無忘花

無聽過

比較冷門

真係走了 886

88~

大鳩老了

食到依家想嘔屌

陳柏十弓

圖呢屌

行屍走肉

比較接受唔到新歌

聽日影

太少人要weak 了
肩巴大鳩巴d絲聽日見

Night

睇左集尋秦記，訓啦，早抖各位

臭雞

再見啦~

我知咁樣好唔啱
但我想多啲人一齊諗

我係死神

International program要讀8月先可以返香港
好掛住香港

女友ex ig like相 但冇follow
我又會亂諗野 你地會點處理？

亂諗嘢 之後叫春 完

8月頭中尾？

你依家係邊？

所以咪上黎打下字

Damn 唔瞓？

個腦塞咗唔氹

唔眼瞓

聽日day off?

仲以為會爆2個post

廢青緊

聽日星期一呀

啲人要返工

Sem break?!

爽羨慕

唉
對我黎講星唔星期一都冇所謂

其實唔多明你講咩
怕理解錯

近排推post好快

廢青

呢個真

咁先襯番個po 名

姐係佢條女個ex like佢條女ig相 掛 唔知

唔係囉
只係唔係番放假期啲工

推得快 weak 得仲快

一個話瞓就好多話瞓

得罪講句
冇追post
weak點解

Yes 雖然又唔可以咁小器叫佢block 但自己唔想見到

得damn 留守

點解可以咁懶 skip 咁多隻字

我都想知
可能佢真係好唔開心

有時太過監管 自己又痛苦 女友又痛苦
比小小空間佢啦~ 一個like 之嘛
真係唔代表啲咩

當我死

一個like 都呷醋？

⋯

嬲 巴打被無視

yes

唔好偷換概念~

damn 有無偷飲酒

飲酒唔洗偷偷摸摸 今晚冇飲 所以瞓唔到

...

但你未成年~
咁打算飲咩?

得你一個當我未成年

hi

好細粒

個春袋好慘

有相睇

大鳩巴攰就休息一陣先做 唔好chur 自己

Thanks 要開始調整心態

細粒

就做完

聽日返幾點？

太易呷醋會好辛苦 寬容多少少啦~

細路咁解

放假呀~下星期開始有得抖下

Damn我瞓了 因為某人話巴打係OOXX 所以唔同佢講night
Good night damndamn

記得瞓返2 30個鐘

好小器 早抖

bye bye

聽日要早起~

又話放假？

約左人食野嘛~

hihihihi

幸福

火爆訓醒

點解你晚晚都會訓醒

前兩晚係痛醒 今日係訓醒 唔同架

8月19號晚機
依兩個月時間好似特別慢咁

請肩系膊頭到我個post認領返你個名
飯焦

巴打畫我得唔得啊

我點知你咩樣呀

有人未

一分巴 終於唔胃痛啦你

幹

訓醒隔左一個鐘抽住抽住 去左幾次廁所

咁唔掂喎，你已經幾日係咁
睇咗醫生未？

邊度有得買

糖糖做咩個日入黎留名就走

好眼瞓...

見冇咩人理我咪走囉

糖 加入我哋一齊傾嘛

我又要搵工了

你啱啱先瞓醒？

啱啱食完lunch

未食飯 餓

出面好熱，完全唔想出去

去唔去茶記做好

毒撚太怕

今晚先出

冇野做都要做架啦

有貓cafe請兼職！

主人

我無養貓其實應該好低機會請

想扮你隻貓

想去買化妝品，唔知點開口好

點解？

想養老雞

要成千幾蚊，再加上天氣熱，唔多想行出去

咁貴架咩 唔算好熱

？

仲唔比我等到田絲用公仔

田絲想行邊

大鳩主人

月巴試下apply先啦
話唔定好等人用

心情大優

apply咗 工作時間如果有得對住貓貓應該幾開心

呢份工都唔掂就算鳩數 我去做餐廳算

請更新進度

我諗機會都好渺茫 呢啲工大把人爭住做

飲食好厭惡喎
我同過兒就係好例子

想去旺角買base、粉底、粉餅、保濕噴霧，唉，但又唔想洗錢

請唔請pt

仲秒回緊

屌，我一向都有用公仔，最近開果個fresh grad食lunch post內都有用，有咩咁出奇？

買幾樣野呀嘛，不過可以用好耐

無計啦 無嘢做嘅話唯有咁

咁就買啦~

問呀媽攞錢，點睇？

我陣間都落旺角 撞下田絲先

我今日唔會去啦

肩巴

唔請

有無考慮吓跟車嗰啲
辛苦啲
不過幾好pay
我之前間公司出五舊水一日

why

怕咩醜姐

我瘦撚 應該唔夠力

你地駛唔駛訓教㗎

要

叫親月巴就好似見到個肥字咁

我好strong

勁攰啊我

我幫你打兩槌 聽講會好啲

真係需要

點樣唔知點開口，想買就買

錢既問題

龜波氣功

啲化妝品好撚貴情願儲錢去旅行

千幾蚊，唉，唔想唔化妝返工，返學就冇問題
我都係係屋企諗清楚會買咩先出去

通常行街見到就會忍唔到手

你天生麗質？

我對我個樣無乜所謂

田田急唔急用㗎？等下特價先掃貨？

好撚嬲呀

之前去日本掃左好多返嚟都仲未用晒

唔得㗎.....

聽人講炒散係成日俾人屌 所以我都唔敢做

其實正常。。。

唔做錯嘢 點會無啦啦屌人呀~

好難講 有啲老屎忽鍾意玩針對

邊有時間針對個炒散
得閒針對你就唔再請你啦~

請我plx

=.=

咁早開始傾

yes ar

我能幹

我能含

老雞唔參與

好撚熱呀

夜晚先啦

幫我

夾我

屌我

d絲

臭雞做緊咩

次次click入嚟都係成人台緊

無計佢地臭男人

唔小心禁錯 乜都未打就sd左出嚟

好似你都有份

打定J先，費事夜晚忍唔住

J邊個女優

我文人嚟 唔好將我同佢地相提並論

咪又係成人台既巴
同文唔文人冇關係既

肩係膊頭

Agger

天木純

黎左香港

我無係成人台lm過嫁

屌條女正啵

Under Review
Application being considered

個樣麻麻 但條腿得咗

我上

大鳩兄係唔係度？

hi~

上個星期我咪去做綠色果間既written test既，當時真係鳩做
因為冇溫過send黎既material，亦都唔想溫
考個時仲見到d人對個written test鬼咁認真，例如冇數計又係度狂篤cal機
事實正如你所講，written test只係做樣，因為鳩做既我都收到interview

晏少少開個新post

派花生
無啦啦有條友入咗嚟
同我講今round佢嘅
請曬全場
之後佢真係拎張卡出嚟找數

Noted with thanks.

好官腔

我接你

ok

錫哂你地

咁開心~

yes~
不過你仲去唔去?
定揀好左第一間?